癡撚線！公司用萬五蚊個月請個洗頭妹！

包薪萬五，連貼士條靚妹袋成萬七八一個月

條女係咪好正？

有咩問題？又唔係你出糧

譚仔呀姐都萬5
你係老闆？

係咁㗎啦 好出奇呀
香港人有個閪就乜都得㗎啦

關你咩事

18歲，左右腳眼同大脾都有紋身

我係老細

咩樣

精神分裂？話自己癡咗線定咩

屌咗未？

算順眼囉
19歲咁青春好難可以樣衰

點會無 樣衰嘅人就係樣衰唔關年齡事

我係大老細，但請人呢d少事通常都係小老細做

你係老細都咁廢話唔到事
公司出幾多錢請人都控制唔到
要上黎連登打飛機真係慘

舖頭喺邊？
想俾洗頭妹洗頭

係囉仲包食住

on9打錯 只係包食

屌你戅鳩鳩

香港濕鳩女權社會，吊你老未

有後生女做看板娘
自然吸引麻甩佬幫襯（尤其是服務業）

香港遲早行中國式髮廊

地址又唔撚講
點賣廣告

咁你小個小老細先定小個洗頭妹先？

萬5包屌
不過冇你份姐

個洗頭妹邊間舖返工？
聽日即去

呀大老闆, MOTO?

低過萬五都冇人做啦個頭最撚污糟
尤其係啲油頭重有barcode頭
畀我都唔知點洗

唔好意思起左你底

你係on9一個

老細邊度痕呀

樓主邊有打飛機
上黎大家傾下啫

執撚左佢

我係細老細，家下日日un緊條洗頭妹，無預你

佢咁既邏輯都做到老細
其他人用萬5請個洗頭妹都好合理吖

咁你咪炒左佢囉大老細

想洗，where

扮乜撚野大老闆呀
大到連炒個人都唔得要開post叫春
你係咪洗頭仔唔抵得個新入職嘅高人工過你炸？

Btw 樓主邊間agent 公司

用錯ac?

究竟呢度係唔係連登
點解仲未有圖

要幫埋老世洗龜頭又要同你講咩

問題係咁你又請佢？

樓主, 你人工其實係咪同佢差唔多定低過佢?

輕微厭惡性工作，唔係銀行假

得果萬5都要批鬥....

點解啲人咁撚鐘意開post扮有錢 無限ff
人生係咪真係失敗到咁撚樣？

姐係錢就比大份 又話唔到事

比d股東當提款機咁禁既水魚下話

請個洗頭妹 都玩到你要上連登取暖

咁你多d返去叫佢幫你洗頭，會抵d

善用起底功能

Hellomoto?

佢借條囡嚟鎮住個場

想搵黎生女洗頭
間野係邊

我部門4萬幾請人返去坐同瞓
咁點

證明樓主真係一條窮撚黎

洗剪60蚊
洗剪吹600蚊

其實髮型屋點賺到錢， 一日剪幾多個先得， 真係維到皮咩

請個全職reception 都萬八啦
洗頭做爛手嫁，萬5請到返黎你作為大老闆要請食飯啦

邊間我要去幫襯！！

你係垃圾就真

靚又低胸會兜到好多生意，老細又睇得爽，員工又有福利

你條廢柴連廿蚊運費都唔肯俾 我就唔信你係任何一個人嘅老闆

唔剪得唔得呀大佬 好罕有 搵食用

好撚出奇咩冇人做就要俾多d$請人架啦！洗碗都過2萬啦

樓主肯定係垃圾老闆專克扣工資果批撚樣啦最好知6500$請個洗頭朝10晚10一個月4日假冇大假同勞工假！咁好未呀柒頭

樓豬現實中係洗頭仔
見間公司用萬五蚊請個洗頭妹好唔忿氣

所以樓主呢d垃圾老闆一世冇發達

萬5都出唔起學人做老闆

你出1萬有人做？

收皮啦垃圾
祝你快d執笠

Halo無圖？

15k做m記都唔只la

Hello 冇圖

戇柒鳩
廢老做保安
大媽做譚仔
求求期期都萬5一個月

有乜咁出奇

純文字討論

紋哂身都知咩事啦

樓主不孝子

萬5蚊有咩問題

我朋友做剪髮，佢話因為呢個位難請人所以咁高人工，以前係件計現在係月薪。

其實萬5唔係好多

呢行不嬲多靚妹

返幾日幾長時間? 萬5唔係好多姐

萬五包埋同老細做愛？

依家秘書大過老闆㗎,冇秘書連會都未必開得成.

你確定萬五蚊係高人工？定係一個正常人合理嘅人工工

你都係收收皮先

因為呢行好多垃圾老闆都覺得洗頭唔值$出好低人工請人！久而久之咪冇人入行囉又辛苦工作時間又長！公司又冇福利！有d老闆又仆街！出去做個sales好過啦

萬五蚊叫高人工

你公司好優待D洗頭妹?
多數都返10粒或者11粒鐘，無野做好似好正做自己野，做足成日腰腳手都斷咁，冬天會爛手，夏天冷氣工作都出晒汗，仲有個陣藥劑臭味。

萬五你估好撚多?如果你公司貼士都有七八千俾洗頭，一係你公司D客好撚豪一係你公司D客多撚到癲，如果你公司D客咁撚豪你都袋唔少啦屌你賺咁多分少少俾員工都唔撚得，如果你公司客咁撚多包薪都包唔到啦。

結論撚人以為出個臭錢要人做到隻狗咁先正常!

洗頭洗碗都萬5起跳, 仲邊撚道有人做一萬蚊文員仔?

你個大腦細

Hello無圖

萬5抵請啦

萬五蚊做十至九番五至六日既話人工其實都唔係好高
洗碗都兩萬啦on9

樓主潛水

咁你覺得唔抵咪貼圖貼地址等大家證實下囉

相比其他，佢話個價已經係請無經驗，有經驗唔只添。